{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-25",
        "domain": "숙박",
        "title": "잊음"
    },
    "text": "''忘れ''は慶尚南道統営市忠烈祠近くのミョンジョン洞路地の中に位置する韓屋ステイだ。 家主が自ら改装して完全に自分を空けることを願う気持ちを込めて「忘れ」と名付けた。 韓屋にまつわる話が格別だ。 忘れはパク·キョンリ先生の小説『金薬局の娘たち』に登場した「河東屋」の実際のサランチェを構造変更したところだ。 火災の一部が焼失した隣家の建物を除いては統営に唯一残った河東屋だ。 母屋と前庭、裏庭まで一度に1チームだけに一軒家として貸し出す。 母屋はキッチン兼リビングと部屋3つのトイレで構成されている。 居間の片隅の壁を埋め尽くした本棚は、ブックステイをテーマに家主が厳選した本だけを備えている。 小部屋にはターンテーブルと座卓が置かれている。 前庭と母屋、裏庭がすべて一目で見えるように設計した点が目立つ。 最大6人まで滞在できる。 日当たりの良い庭には野外デッキとテーブルが備えられている。 予約の際、トーストブランチ、統営で獲れたての海鮮で煮込んだラーメン、コーヒーを添えたトーストの中から一つを選べば、宿泊翌日の朝食として提供される。 忘れは統営の名所である忠烈祠や東ピラン村、西浦楼などを見学するのに良い位置にある。 ソフィーと散歩をする前に家主に話せば、ソフィーと案内書を受け取ることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "忘れはどこに位置していますか？",
            "answer": "忘れは慶尚南道統営市忠烈祠近くのミョンジョン洞路地の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "忘れの名前の由来は何ですか？",
            "answer": "忘れという名前は、家主が自ら改装して完全に自分を空けることを願う気持ちを込めて付けられました。"
        },
        {
            "question": "忘れはどの小説に登場した建物を改装したものですか？",
            "answer": "忘れはパク・キョンリ先生の小説『金薬局の娘たち』に登場した「河東屋」を構造変更して作られました。"
        },
        {
            "question": "忘れは何部屋ありますか？",
            "answer": "忘れには母屋と前庭、裏庭まで一度に1チームだけに一軒家として貸し出されます。母屋にはキッチン兼リビングと部屋3つのトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "忘れの本棚には何が置かれていますか？",
            "answer": "忘れの本棚には、家主が厳選した本だけが備えられています。"
        },
        {
            "question": "忘れの前庭と裏庭はどのように設計されていますか？",
            "answer": "忘れの前庭と裏庭は一目で見渡せるように設計されています。"
        },
        {
            "question": "忘れの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "忘れの周辺には忠烈祠や東ピラン村、西浦楼などがあります。"
        },
        {
            "question": "忘れで滞在することができる最大人数は何人ですか？",
            "answer": "忘れで滞在することができる最大人数は6人です。"
        },
        {
            "question": "忘れの予約に際して朝食の選択肢はありますか？",
            "answer": "忘れの予約時には、トーストブランチ、統営で獲れたての海鮮で煮込んだラーメン、コーヒーを添えたトーストの中から一つを選ぶことができます。選んだものが宿泊翌日の朝食として提供されます。"
        },
        {
            "question": "忘れではソフィーと散歩をすることができますか？",
            "answer": "忘れでは、ソフィーと散歩をする前に家主に話すと、ソフィーと案内書を受け取ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 467
    }
}